點解真的鵝要用紅日之火黎燃點？

唔用會點？